Notebook建議買邊部好？

主要用黎做功課，睇youtube，netflix
Budget：$7500以下↓↓↓

macbook

算啦，你會撚做功課咩
換過部好啲嘅電話佢咪算

而家係問手提電腦呀，唔撚係電話呀，你係咪戇撚鳩鳩㗎撚屌